Youtube 終於將 RiceGum 有關辱港影片下架！

source：

好波！